(突發）有個傻仔係九龍灣係Ikea留低左部Macook

有個傻仔留左macbook係九龍灣ikea呀

無錯 果個就係我
大約係三點五十分離開既時候
留左係Ikea food既
留左係下圖個位既椅子
有一個灰色皮套裝住 係Touch Bar型號
如有好心人拾獲 請TG我 或者 留言

幫推

推

Pushhhhhhh

報比ikea 一定有cam影左

唔該呀 報緊警睇緊點 再次唔該

唔打番去問

我行左去問啦 佢話無搵到
唯有搵下好心人
唔該曬

放心，你冇留低埋右果部Macook

我有用過呀 暫時鎖住左同留低左資料
入邊都有好多重要相片同資料
（係我唔好 無backup icloud又早早爆左)
但可惜都要部電腦連到上到網先可以知道位置
同埋比佢睇到個訊息
（因為未login好似揀唔到wifi)
希望有好心人拾獲 唔該你

慈母：冇架啦 搵唔倒架啦 下次小心啲啦

佢盡左力幫我睇cam 都麻煩曬
咁岩遮住左睇唔到
雖然睇到都無咩用
Btw多謝幫推

俾廚房攞左去當砧板用

加油

樓豬到底有幾on9先可以成部電腦留係個位度 當交學費啦

都幾
唔該曬幫推

當畀個藉口自己買過部新囉
btw push

未升大學都買touch bar咁貴既款？

唔該曬爸打

咩叫macook

對唔住打錯
Macbook thx
多謝幫推

J圖都冇張仲想人幫你推

回家補上
多謝幫推

返到去部macbook唔見咗
咁200%俾人偷咗啦
仲點揾得返
btw唔見過電話，賊仔死全家

肯定都比人拎左架喇
但都希望遇到好心人
可以比返我
Btw唔該曬幫推

成日都用呢招

Help pish

唔係女來既咩？

Push

係男黎架
係我呢個傻仔
Wallpaper係隻貓
希望有好心人汁到
唔該曬幫推

無計啦 我都諗唔到點樣叫人入黎
橋唔怕舊最緊要受嘛
Thx for pishing

呢個唔係女來咩？

係條女坐緊果個位置
Thx

Macbook唔好用

如果佢有買野，又用卡或八達通俾錢都易d

Ok la
Thx for pishing

希望你搵得返

Btw你幾時唔見？我個邊近呢間ikea喎

今日下午約三點五十分

好多謝咁多位幫手推

其實cam都影唔到已經凍過水啦

圖入面既人係咪應該打番個格比較好

Push ~

Find my mac lock左部機同開offer比條友先啦

已經做左
唔該曬

路過一推，總有大頭蝦時候，但成部咁大部都漏又真係

你求其作話影到晒樣都好啲呀 叫做可以嚇吓人
你宜家話乜都影唔到 邊個會咁on9攞返出黎

用左 find my mac 未？

好似有d道理

用左啦 唔該曬

我當初大學啱啱買macbook 第一次用自己賺嘅錢買返黎嘅電腦
然後漏喺沙田瀝源邨間吉野家
行到沙田站先醒起
拿拿臨翻到去 見到部電腦仲擺喺檯上 隔離阿姐話 哎呀 原來係你嘅 小心啲呀
自此之後我去快餐店食嘢一定會坐近counter位 多cam同多人望住
希望樓主都可以咁好彩

鬼叫你喺餐廳度用MacBook霸撚住個位抵死

聽日先達搵下啦

唔緊要啦！你呢啲人去到呢個世代都唔做backup功夫，係要柒過一次先識驚
祝你裡面啲資料一世拎唔翻，當換個教訓

Asso仔

多謝各位幫手推
有啲無心機
應唔到曬大家
但係都唔該曬

遮住睇唔到就唔好講出嚟啦 post得上黎 俾我係賊仲加唔會還返俾你啦

傻豬，去先達搵啦

樓主好撚蠢

死On9 仔

會唔會搵到
如果搵到既都好既

好慘 我都試過
希望樓主同我一樣遇到好心人

真心想樓主攞得返
但樓主真係唔好再錯落去啦

知道 明白曬

幾個鍾都冇回音射落去都唔益你

push

個賊都係為錢啫 如果你真係好想攞返部mac 或者可以試吓周圍po吓話俾錢買返

希望你搵得返啦

雖然機會真係幾微

好啦

我試過漏底部新買一星期嘅iPhone⋯⋯職員執返比我

幫手推下

輕輕一推

汁你老母啦
執字都唔識

我入來就係想睇下果啲成世人都冇漏過野既人

下世小心d

我都試過漏係譚仔
不過臨收鋪時間
第二朝即刻打去 好彩拎得番

譚仔d 阿姐好好, 一見電話係拎住追出去比客
又或者丟返入櫃檯, 未見過私吞